21/22 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（11）

每年一度既Non JUPAS 又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2021/2022 Non-JUPAS 資料庫
睇資料：
填問卷：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網

HKU Space 官網

CCCU官網

過往年度由當年學生填嘅Offer記錄
2012/2013:

2013/2014:
2014/2015:
2015/2016:
2016/2017:
2017/2018:
2018/2019:
2019/2020:
2020/2021:

2021/2022(今年):
睇資料：
填問卷：

Telegram group: Non JUPAS 討論群

睇過往問卷：
2019 官方收生記錄：
報名連結及Deadline：
上傳GPA方式：
PolyU睇偷跑Offer方式：

年長生/ Quit U / Trans U / Second degree 嘅注意事項 ：

如果收到大學嘅Email，請睇清楚先擺上嚟問。
揀錯科、填錯資料嗰啲請聯絡 Admission office。

感謝十月仲有五月病巴打整理template

Cityu offer god
Cu offer god
Ust offer god
GPA god

interview god
polyu offer god
bu offer god
cityu offer god
edu offer god

Polyu Offer god
City offer god

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
求主賜我offer，我等到花兒也謝了

Offer god 祢在何地

Polyu civil interview & offer god

CU offer god後日in 緊張到核爆

Poly interview & offer god
City offer god
Edu offer god
Bu interview & offer god
Ling offer god
求offer god 俾個ugc 學位我 我會俾心機讀書架啦

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入u後一定會繼續努力讀書架

CU offer god
求offer god俾個機會我入到中大
我一定會好俾心機讀書

Poly offer god
求下你 我想收offer

CU nursing offer god

City offer god
poly offer god

poly interview god
poly offer god

收到埋土水泡offer,要交5000$，如果meet唔到個要求有無得refund

CU offer god
HKU offer god
Cityu offer god
Polyu offer god
請比個offer我啦，好想繼續讀書

好感動 新post用咗新template

CU Gender Studies offer god
HKU BA offer god
BU GIS offer god

GPA god
PolyU offer god
CityU offer god
保佑小妹有offer

Polyu civil offer god

Offer God
PolyU Offer God
CityU Offer God
N手飯God
求求Offer God賜我一個Offer，我會好好珍惜架

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

求offer god賜我cityu offer我真係好想做cityu既學生

Offer God
Interview God
GPA God

Offer God
City Offer God
Edu Offer God
求你俾我入返大學

GPA god
CityU Offer god
PolyU Offer god
Bu Offer god

CityU offer god
PolyU offer god
Offer god

HKu ba offer god
CUHK history offer god

荒廢之綠洲在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

HKUST Offer God
求下你賜小弟我一個engineering offer
我一定會努力讀書

Polyu interview & offer god
Bu offer god
GPA god
N手飯god
求下offer god畀個機會我

PolyU Offer God
Bu Offer God
Edu Offer God
LingU Offer God
CityU Offer God
求吓你哋俾個offer我
我一定會好好讀書

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
深宵冰冷offer god祢在何地

Offer god

interview god

每日一拜offer god 好想讀書
HKU offer god
City offer god
BU offer god
希望有書讀 我會好俾心機讀書

Poly u offer god
比offer我啦 我一定一定會好努力讀書

CU offer god
Poly offer god
我會努力讀書

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
施捨個offer俾小弟呀

Cityu acct offer god
Polyu acct offer god
Bu acct offer god

拜god

HKU offer god
BU offer god

Edu offer god
求你比書我讀
我會俾心機㗎啦

CU offer god
好想要中大offer
求offer god保佑我可以入到中大

CU offer god

PolyU offer god

City offer god
Bu offer god
我會好好讀書架啦

Hku offer god

IELTS god
City Offer God
Poly Offer God
Bu Offer God

Poly u offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
我會好比心機讀書 求下你比offer我啦

Poly offer god
City offer god

CU offer God
HKU offer God
CityU offer God
BU Offer God
Edu Offer God
LingU Offer God

Edu bafs offer god

每日誠心一拜
CityU offer god
BU offer god
PolyU interview god and offer god
最想要city offer 有offer我會繼續努力讀書 好好感恩

Offer God
GPA God
Interview God

Polyu offer god

All ugc offer god

Polyu offer god
Edu offer god

CUHK interview god

臨interview前再拜好淆
求CU offer god照住我會認真讀書

Bu pr offer god

cu offer god
bu offer god

Polyu interview & offer God
Bu interview & offer God
N手飯God
求offer God畀個機會我

PolyU Offer God
LingU Offer God
EDU Offer God
Interview God
N手飯God
比小妹一次機會讀書

Offer God
Edu Offer God
LingU offer God

City u offer god
Poly u offer god
Bu offer god

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
你知道我在等你嗎?

每日一拜offer god 希望有offer
HKU offer god
BU offer god
City offer god
我一定會俾心機讀書

Bu offer god

HKU OFFER GOD
BU OFFER GOD
LINGU OFFER GOD
CU OFFER GODadore#
求下你地 我真係好俾心機 好想讀大學

Thanks offer god

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入U後一定會繼續努力讀書架啦

CU nursing offer係咪派曬

PolyU offer god
CityU offer god
GPA offer god

CityU offer god

CU OFFER GOD THANK Q
GPA GOD 保佑

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
唔該俾個OFFER我呀

Cu offer god
Ust offer god
GPA god

Polyu Offer god

Poly u offer god
Offer god
Please
我一定會好好讀書㗎

HKU Offer God
CityU Offer God
比個offer我喇

求gpa god 保佑

每日一拜offer god 想讀書
HKU offer god
City offer god
BU offer god
我會好俾心機讀書

Offer God 我會比心機努力讀書報答屋企人

HKU Offer God plz plz plz
快d 派個Offer比我喇

Offer god
比個機會我

Polyu interview & offer God
Bu interview & offer God
N手飯God
畀個機會我啦，我會畀心機㗎

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入u後一定會繼續努力讀書架啦

每日誠心一拜
CityU offer god
BU offer god
PolyU offer god
最想要city offer 有offer我會繼續努力讀書 好好感恩

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god

god

Poly offer god

Poly u offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
求下你比offer我啦 我一定會努力讀書架🙏🏻😭

interview god
CUHK offer god
PolyU offer god
OU offer god
TWC offer god
Nursing offer god

EDUHK god

Hku nursing offer god
Cu offer god
我一定會好比心機讀書

CityU offer god
n手飯God

今年26,之前HD 讀電影
Gap左咁多年，想讀番art....
唔知會唔會fail

Lm

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
我要一個offer就夠㗎喇唔該

cuhk interview god
cuhk offer god
每日一拜

求求offer god
有得讀social work嘅話我會生生性性的

BU offer god
HKU offer god

Polyu interview & offer god
Bu interview & offer god
GPA god
N手飯god
求offer god 賜我ugc學位

每日拜拜offer god
HKU offer god
City offer god
BU offer god
好想讀書

求求GPA God保佑

好想儘快有offer
HKU Offer God
CityU Offer God
呢個sem超級慘 想快d有offer 可以冇咁焦慮擔心
求求求求求求求求求求求求offer

Interview god
Nursing offer god
CU offer god
PolyU offer god
OU offer god
TWC offer god

Poly offer god
求祢顯顯靈啦

Poly U offer god

HKU Offer God

CU Offer God

我會認真讀書

Ust offer god

Bu offer god
Bu offer god

CityU OfferGod
PolyU OfferGod
BU OfferGod
我想要一個offer咋 施捨吓小弟呀唔該

Cu interview god
Cu offer god
每日一拜

CityU offer god
n手飯god

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
Lingu offer god

Poly u offer god😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
我會好好讀書架 求你賜個mental health nursing比我

Interview god
Nursing offer god
PolyU offer god
CU offer god
OU offer god
TWC offer god

每日一拜offer god 好想有書讀呀
HKU offer god
City offer god
BU offer god
好想讀書 希望俾嗰機會我 我會好努力好努力咁讀書

CUHK Offer God

hku offer god
希望無咗withdraw 制係真係有offer
我唔係催你我可以慢慢等 有就得架啦

Bu offer god
Bu interview god
Poly offer god

HKU Offer God

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god
Cu offer god

PolyU offer god
CityU offer god
GPA god

拜多次offer god& interview god
求offer god可以俾明愛sw offer或者俾我係樹仁轉到去sw
求interview god可以俾一次機會去in下city或者bu

每日一拜Hku offer god

Poly offer god
Bu offer god
City offer god

Offer god我求下你呀
我想讀sw呀
我會生生性性的

HKU offer god

PolyU Offer God
LingU Offer God
EDU Offer God
比個機會我讀UGC

CU offer god
PolyU offer god
TWC offer god
OU offer god
Interview god
Nursing offer god

PolyU Offer God
CityU Offer God
GPA God
Interview God

Cu interview god
PolyU offer god
Cityu offer god

Edu Offer God
但求俾次機會我

N手飯god
Poly offer god
City offer god
Ust offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

Interview god
Offer god

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
賜個OFFER俾我呀唔該
C

CU interview god
CU offer god

Bu offer god
Gpa god

PolyU offer god
Interview god
Nursing offer god
Cu offer god
TWC offer god
OU offer god

City offer god
Bu offer god

Poly offer god
City offer god
Poly冇左edit制但繼續求offer god保佑我星期四收email

cityU offer god

神呀，救救我吧！賜我一個offer好嗎

CU Nursing Offer God

Poly offer god
Year1 entry我都制
求祢顯顯靈啦

Hku ba offer god
CUHK history offer good

求GPA god保佑

Edu ghks offer god

每日一拜offer god
HKU offer god
BU offer god
City offer god

Polyu offer god
Polyu offer god
Polyu offer god

Polyu interview god
Poly u offer god

Poly offer god
Edu offer god
LingU offer god
求下你😭😭😭

offer god比啖N手飯食

PolyU offer god
Bu offer god
City u offer god

CUHK Offer god

PolyU Offer God
LingU Offer God
EDU Offer God
一日一拜求求你

Edu Offer God 求下你眷顾下小弟

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god

Nursing offer god
Interview god

Poly offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Poly mental health nursing offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
收到offer之後我一定會生生性性 努力讀書架

Edu offer god
Bu offer god
LingU offer god
求下你派個offer俾我😢😢😵

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
Lingu offer god
求一朝瞓醒賜我offer

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
請賜小弟一個offer

Polyu offer god
Cityu offer god

BU 既 BSc (Hons) in Business Computing and Data Analytics (JS2910)
定係
Poly 既 BSc (Hons) in Information Security (UGC Top-up) 好

PolyU offer god
希望今晚00:00打開見到spe offer
成功上岸後我會更加努力讀書

Bu offer god
Cityu offer god
Lingu offer god
Edu offer god

Thanks BU offer god
好感恩

PolyU offer god
CityU offer god
GPA god

Poly offer god求下祢顯靈啦
Year 1 entry我都唔介意
我可以等，但我唔想浸死Asso呢個苦海

Hku ba offer God
CUHK history offer God

Interview god
Nursing offer god

Poly offer god
City offer god
Bu offer god
Interview god
N手飯 god
求吓city派offer俾我 我一定會好努力咁讀書

Poly offer god
Bu offer god
City offer god
求你比個offer我，我會乖乖仔仔咁讀書啦

CityU offer god
Bu offer god
n手飯都好

Cityu offer god
Polyu offer gpa
Bu offer god
入到大學我一定會畀心機讀書

CityU Offer God
IM Offer God
Offer God
GPA God

CityU offer god
BU offer god

interview god
polyu offer god
Cu offer god
cityu offer god
UST offer god

SW Offer god
Please

CUHK offer god
每日一拜

HKU offer god
City offer god
BU offer god

感謝HKu offer god 令到 withdraw 制 消失咗
希望您快D出埋個offer 比我

跪求HKU offer god
Withdraw 制冇咗，希望offer都會到

PolyU Offer God
LingU Offer God
EDU Offer God
N手飯God
希望下個禮拜見唔到Edit制

Polyu offer god
Bu offer god
Cityu offer god
N手飯 god
求吓city派offer俾我 我一定會好努力讀書

Polyu istl offer god

UST BM OFFER GOD
就黎兩個月啦 我想入科大呀

Poly offer god，抱歉一日打擾祢兩次

雖然知冇咩可能，都黎拜一拜啦

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入u後一定繼續努力讀書架啦

Polyu offer god求賜予offer比我
Polyu offer god求賜予offer比我
Polyu offer god求賜予offer比我

Edu offer god
Bu offer god
LU offer god
PolyU offer god
求下你派個offer俾我😢😢

Bu interview god
Bu offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
我會努力讀書㗎啦

City offer god
Poly offer god

PolyU Offer God
CityU Offer God

PolyU Offer God

UST BM OFFER GOD其他offer 都可以唔要 淨係要你一個offer 我會努力讀書

求Offer God
出city offer比佢
可以用自己未來的offer/運氣換

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
上面是但一個offer我都要呀 唔該你呀

PolyU offer god
CityU offer god
求你地派offer比我啦

感謝PolyU offer god
已收到offer
我會好比心機讀書

求GPA god 保佑

Poly u offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Poly u mental health nursing offer god🙏🏻
我一定會比心機讀書 之後做個好護士架🙏🏻
求你比個offer我啦

Offer god
入到大學我一定會比心機讀書
做多啲善事

HKu offer god 感謝你令到withdraw 制消失咗
麻煩您都出埋個offer 比我

CUHK history offer god

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god

HKU offer god
City offer good
BU offer god

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入U後一定繼續努力讀書架啦
我好想做poly既學生

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
Lingu offer god
神呀，救救我吧！

Poly offer god
City offer god
Bu offer god

Poly offer god
City offer god
BU offer god
GPA god
Interview god

CU offer god
Edu interview god and offer god

Interview god
HKU offer god
CU offer god

PolyU Offer God
LingU Offer God
EDU Offer God
N手飯God
求下你地比個機會我

PolyU Offer God
CityU Offer God
GPA God
Interview God
Test God保佑我順順利利
多謝你

Edu offer god
BU offer god
City offer god
有offer 我會生生性性禁努力讀書 保佑順順利利

Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god
Lingu offer god
Cityu offer god

HKU offer god
UST offer god
PolyU offer god
CityU offer god

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
以上求其一個offer就ok㗎喇 我唔貪心

Hku offer god
Polyu offer god

Direct offer god
Interview god
BU god

Poly u offer god🙏🏻🙏🏻
Poly u mental health nursing offer god🙏🏻🙏🏻
我會好比心機讀書架 求你比offer我啦

多謝offer god
我會好努力讀書

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god
求下比個機會我

polyu offer god
bu offer god
cityu offer god
edu offer god

Offer god午安

Poly u offer god
BU interview and offer god
Ling u interview and offer god

Ust offer god
Cu interview god

每日一拜offer god
HKU offer god
City offer god
BU offer god

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入U後一定會繼續努力讀書架啦
我好想做poly既學生

Bu Lu offer god
求下你俾個學位我
我特登gap咗一年重新再報 報咗兩年
真係好想入到U 真係好想好想讀書

offer god

Offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Poly u offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Poly u mental health nursing offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
我會好好準備個面試架 求你賜個offer比我啦

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
Lingu offer god
求下offer god比offer我，我會比心機讀書

ku offer god
希望無咗withdraw 制係真係有offer
我唔係催你我可以慢慢等 有就得架啦

PolyU Offer God
CityU Offer God
GPA God
Interview God順順利利

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
我要呢三間u是但一個offer就得㗎喇 唔該

GPA God

Polyu offer god
Edu offer god
City offer god
我好怕啊#please

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god
我會生生性性架啦

Interview god
Offer god
Bu offer god

cuhk offer god
我係quit左再報，但之前個科真係唔多啱我
比多次offer小弟，一定會好好讀書
每日一拜

Polyu ISFA SY Ugc Offer God🙇🏻‍♀️🙏🏻🧎🏻‍♀️

跪求Offer God，我一定會好好珍惜
Polyu ISFA SY Ugc Offer God🙇🏻‍♀️🙏🏻🧎🏻‍♀️

CityU Offer God
PolyU Offer God
GPA God
Interview God

Bog offer god

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA offer god
求比個ugc學位比我
我入u後一定會繼續努力讀書架啦
我真係好想做poly既學生

cityu interview god
求你保佑我聽日interview 順順利利
早日收到offer
收到就俾心機讀書

Cu interview god
Nursing offer god

Poly u offer god🙏🏻
Offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Poly u mental health nursing offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
求poly比offer我 我一定會好好讀書架！

Polyu offer god
Edu offer god
Lingu offer god
Bu offer god
Cityu offer god

PolyU Offer God
CityU Offer God
GPA God
Interview God
Test God

Interview God希望你保守我面試平平安安

誠心祈求OFFER GOD 能給予我讀書嘅機會

POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

PolyU Offer God
LingU Offer God
EDU Offer God
N手飯God
GPA God

Polyu Offer God
Bu Offer God
Cityu Offer God

Polyu offer god
我唔介意year1 entry
求你顯顯靈啦

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
我要上面求其一個offer就得㗎啦

Hku offer god
希望無咗withdraw 制係真係有offer
我唔係催你我可以慢慢等 有就得架啦

求求GPA god保佑

HKU Offer God

CU Offer God

誠心拜一拜
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

Ust bm offer god
Cu interview god

LingU Offer God

LingU offer god
我呢世未求過任何offer god
只求你今次比個機會我
彌補返我錯失左嘅野

Edu offer god!!!!
我就嚟喊，等咁耐都冇，眼濕濕

Edu offer god!!!!
Edu offer god!!!!
Edu offer god!!!!
入左u我一定會好努力讀書 求吓你！想喊

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
入左u我會好努力讀書 求求你！

Cu interview god
Offer god

Offer god🙏🏻
Poly u offer god🙏🏻
Poly u mental health nursing offer god🙏🏻
求poly比offer我 我一定會好好讀書架！

職業清算師在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個computer science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

Offer

PolyU Offer God
LingU Offer God
EDU Offer God
N手飯God
求下比個機會我讀大學

CU offer god
Poly offer god

跪求賜我一個computer science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

感謝HKU offer God
終於收到BA Offer

每日拜拜offer god
HKU offer god
City offer god
BU offer god

入黎拜下offer god先

City U offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god

polyu offer god
我一定會努力學好英文

Bu offer god
Cityu offer god
Lingu offer god
Edu offer god
Syu offer god
我會俾心機讀書，懇求比個機會我

CUHK offer god

Poly offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入u後一定會繼續努力讀書架啦
我好想做poly既學生

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
我唔貪心㗎求其一個offer都ok

BU offer god
n手飯 god
我真係好想做BU學生㗎，求吓你派個offer嚟啦，
有你一個offer就夠㗎啦，我會生性㗎啦

Hku offer god
Cuhk offer god
Nursing offer god
Always stayhumble and thankful

Bu offer god
City u offer god

Hku offer god
Hku interview god

求gpa god保佑

Interview god多謝你比interview我 求你保佑我interview順順利利 表現得好
Poly u offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Poly u mental health nursing offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Offer god🙏🏻
求你比poly u offer我啦 我一定會好好讀書架

PolyU Offer God
LingU Offer God
EDU Offer God
N手飯God
一日一拜入到大學會比心機讀書

polyu offer god

Cityu offer god

CU Offer God
我會認真讀書架啦
俾個offer我啦

Offer god
Interview god

poly offer god 就一次啦
求offer

感謝HKu offer god
CUHK History offer god

每日拜拜offer god 我真係好想好想讀書
HKU offer god
City offer god
BU offer god

City U offer god
Poly U offer god
BU offer god

poly offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我真係好想做poly既學生
我入u後一定繼續努力讀書架啦

跪求gpa god 保佑

cu offer god
gpa god

Poly u offer god
Poly u mental health nursing offer god
我聽日就要in啦 求你保佑我順順利利收到offer 我一定會好比心機讀書將來做個好護士求poly u比offer我
Offer god

求下你比個ugc offer我 一定會好比心機讀書

PolyU Offer God
LingU Offer God
EDU Offer God
N手飯God
求你比我入返大學讀書

Edu offer god
Bu offer god

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
Lingu offer god
Syu offer god

CityU Offer God
BU Offer God
PolyU Offer God
求其施捨個offer俾小弟就得架啦

CityU offer God
PolyU offer God
BU offer God
LingU offer God

BU offer god

Ust offer god
好想要ust offer ar 一日灰過一日

Poly Bu City offer god

誠心拜一拜
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
LINGU INTERVIEW GOD

跪求edu中教offer

Poly offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我好想做poly既學生
我入u後一定繼續努力讀書架啦

每日拜拜offer god真心好想讀書
Hku offer god
City offer god
BU offer god

每日一拜offer god
跪求Offer God，我一定會好好珍惜
Polyu ISFA SY Ugc Offer God🙇🏻‍♀️🙏🏻🧎🏻‍♀️
求你俾我入到PolyU

跪求offer god比小弟讀書
POLY U GSCM
CITY U IM
BU FINANCE/ECON
我一定會比心機架

bu offer god
city offer god
poly offer god

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

CU offer god
City offer god
Edu u offer god
Poly offer god
BU offer god

PolyU offer god
真係好想有書讀 求下你

瞓之前拜一拜offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
朝早會有poly u既interview 希望一切順利可以早日收到offer
Poly u offer god
Poly u mental health nursing offer god
Offer god

收到PolyU offer
多謝offer god

PolyU god
CityU god

Polyu offer god
Plsssssssssssssss

Hku offer god求下你比個offer我
前日見到低分過我嘅人收到自己無 我真係喊左半日...
求你憐憫我 我已經好努力準備所有嘢
等了兩年就係等呢個機會
希望快啲派offer比我 同埋其他hkcc嘅同學仔

Cu offer god
Hku offer god
Poly offer god

Cityu offer god
Bu offer god
想要嗰科收緊高我0.03 cgpa 求求n手飯降臨

Polyu offer god
我唔介意year1 entry
求你顯顯靈啦
我想有書讀呀

Offer god
Interview之前拜一拜你 求你賜個poly offer比我啦
Poly u offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
希望你會跌個offer俾我

每日一拜offer god
跪求Offer God，我一定會好好珍惜
Polyu ISFA/ ITC RnM SY Ugc Offer God🙇🏻‍♀️🙏🏻🧎🏻‍♀️
求你俾我入到PolyU

每日拜拜offer god 好想有書讀呀
HKU offer god
BU offer god
City offer god
我會好俾心機讀書㗎 希望俾嗰機會我

CityU offer god
IM offer god
求你俾個offer我啦

In完再嚟拜一拜offer god
希望可以收到poly u offer🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Polyu Offer God
Bu Offer God
Edu Offer God

Offer God
City Offer God
Polyu Offer God
求你俾我入返大學

Poly offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我好想做poly既學生
我入U後一定繼續努力讀書架啦

新既一日又嚟拜一拜offer god
求你賜poly u offer比我啦
poly u offer god

Hku offer god
每日一拜

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
保佑小弟有OFFER呀唔該

每日一拜offer god
跪求Offer God，我一定會好好珍惜
Polyu ITC RnM SY Ugc Offer God🙇🏻‍♀️🙏🏻🧎🏻‍♀️
求你俾我入到PolyU

CU Offer God
GPA God

瞓醒一拜offer god
Polyu offer god
我唔介意year1 entry
求你顯顯靈啦
我想有書讀呀

每日拜吓offer god好想讀書呀我
HKU offer god
BU offer god
City offer god
我會好俾心機讀書㗎喇 求吓你幫吓我

PolyU Offer God
CityU Offer God
Interview God
GPA God

拜定Gpa god

Poly offer god
City offer god
Bu offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我真係好想做poly既學生
我入u後一定繼續努力讀書架啦

Hku offer god
City offer god
Cu interview god
真係好想入中大

cu offer god

Poly u offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
求poly派offer比我啦 我一定會好比心機讀架
Offer god

PolyU Offer God
CityU Offer God
Interview God
GPA God
Test God

誠心拜一拜
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
LINGU OFFER GOD

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
求你哋求其賜個offer俾小弟呀 唔該哂